放售 yellowsplus 中金眼鏡 SAM 藍金色

全新,連盒加塵袋,放$3000,價錢可小議
TG:

Up

推

Yves?

Not yves

Not yves, it is sam

Down

幾吸引